想分手幫下手比d意見

事源係我同而家個男朋友拍左兩個月拖度,但最近偷睇佢whatsapp,發現佢仲係幾關心前度,佢會主動佢問佢近況,雖然沒咩曖昧嘅對話,而且個女仔又沒咩點理佢,但係就搞到我好吾䦕心。睇佢whatsapp記錄,佢同ex都分左手成年,但係我未同佢拍拖前嘅幾個月,佢仲flirt 緊ex,雖然個ex都係表明當佢係好朋友。而且佢前女友係ig block左佢,佢就特登開個account去stalk佢。佢之前同我講過當佢ex係朋友,如果我想睇佢地d 對話,佢會比我睇。最後就係我見佢連做功課都可以拉到ex做關聯,雖然佢話佢只係亂吹,但我心入面好明白佢吾係。
成件事我沒同佢講過因為覺得佢仲未放得底前度,只係當我係替代品同想拍拖。大家覺得我應吾應該分手又或者可以點做?

吾你老母
左你老母
Btw 分啦
一定一腳踏兩船

樓主水泡

sorry for 1999, 但我下年仲要同佢同埋d friend一齊租屋,應該點和平分手?

返5p問

仲租咩鬼？走啦

分手q lor

同唔同佢攤牌好?

A0?😠

你肯定個個係佢ex？ 轉身離開啦

仲和平分手
佢一腳踏兩船喎 唔洗同佢咁客氣

而家O1,佢係我初戀

但我肯定佢地成半年都沒見過,之後半年都沒機會見,因為個ex係外國應該吾會一腳踏兩船

見唔到唔代表個心冇佢 明顯放唔低ex la
如果ex揾番佢 我諗樓主你byebye啦